TWICE越着越短 子瑜穿極短開衩裙跳舞險走光

子瑜於新歌MV中穿上極短開衩裙跳舞

有網民認為子瑜的造型過份性感

擔心她跳舞時會走光

韓國女團TWICE將於後日推出新碟《FANCY YOU》回歸樂壇，前日TWICE方面公開新歌《FANCY》的MV預告。

近期TWICE的造型漸趨成熟性感風格，成員今次都以晒腿造型現身，當中台灣成員周子瑜就非常搶眼，她穿上極短裙跳舞，短裙旁邊更有開衩位，非常性感。不過就有網民認為子瑜的造型過份性感，擔心她跳舞時會走光，又指TWICE成員的造型「越着越短」，認為新造型不方便成員跳舞演出。

不了

等撚咗TWICE走性感風好耐啦

想射哂入去

佢都唔係最短個個

想sana走光多啲

J MOMO好撚過J黑妹

子瑜都出唔到位, 不如直頭出全祼寫真啦

腿好粗

FANCY到..

想屌到多腎變精神病人

小心啲講嘢腎b is watching u

sana唔洗靠MV
靠自己開LIVE

我舐她的西

淫到

依個世界有裙褲